夜媽媽入黎傾下計陪下我

一到夜晚就好辛苦
好掛住你 點解你可以完全唔搵我 如常生活
你放假有咩做 會唔會已經有豐富既節目等緊你

你都可以有豐富既節目

時間沖淡一切

我想㗎 揾完又點會有改變咩

你想d咩

落街整下連儂牆 周街都係同伴

如無力挽回要懂得放手

散左？

一來二往就熟架啦 就算識唔到fd 件事本身都有意義
好過日日打機
社運係全港最大交友平台

瞓未阿